［認真問］女朋友/朋友？

每次對有興趣嘅女仔都係想做frd先 想熟左了解多啲先
但熟左之後又怕溝唔到 衰左連朋友都做唔成 就算做得翻朋友都變得好尷尬 大家之間有左層隔膜 永遠變唔到以前咁

正評：仲諗？ 有興趣就去馬啦 衰左咪少個女性frd
負評：珍惜大家之間嘅友誼 繼續做frd吧

睇case no general answer 特別係唔同年紀個時會有唔同諗法

唔好成日俾fdzone呢樣野框死自己

大家都係20歲

之前試過有一個女frd 好close 但我係佢心目中fdzone左 忍唔住去馬結果依家連frd都做唔成 好後侮 搞到依家唔敢追女frd

其實講到尾都係吸引唔到佢姐
吸引到理得佢咩zone 所以做好自己先

平時大家都會互常flirt下 但又唔肯定佢點諗 所以唔敢去馬

慢慢試水溫 不過最好唔好攤太耐

同埋約多d出黎啦

係學校大家都有共同朋友圈 每次約都係幾個人一齊出

有共同朋友已經係easy mode黎
filrt開果陣得閒搵d藉口單獨約佢
例如你地共同朋友生日 約佢出黎買禮物果d

冇得教 睇你地平時相處點

得一不能想二
但你去馬起碼唔會比自己有遺憾先

Thanks巴打 近排真係有朋友生日

今年大家都係year 1
功課同一組 又有mutual frd 衰左都唔知點算好

有冇單獨約過佢出街？

原諒我唔敢約 係學校佢有個好frd嘅男仔
我諗都難啲約到單獨出 一班人出就易約

通常都係一大班人約下
有機既話之後先變單獨
不過都要睇番佢性格 平時都多同男性朋友單獨出街定點
同埋要睇出到黎你地點相處

之前約睇戲佢有提過話唔會同男仔單獨入戲院。 同埋佢都算多男仔frd

加上我個樣望落去細過佢 唔知佢會唔會介意

LM,經歷緊類似情況

巴打讀緊書？

二十歲怕咩 去馬咗先算

跨出這條界線怎去善後？

On9

推

巴打我上邊打左咁大段野唔理下ME,比下意見

我有時都覺自己ON9,求指引

識左幾耐呀???睇落個女仔都似有意思先不斷回應你!!下次睇戲試下一野捉落佢隻手。。你再唔做野,當佢厭左同你曖昧就會離開你架喇,好之為之

我既經驗係，
如果你由認識到做朋友之間既時間太長，
咁女仔就會覺得你真係只係想同佢做朋友，
哩段時間通常1-3個月到。

如果哩段時間內，你冇任何表示，甚至連手都冇拖過，咁可能就真係一世留係frd zone。
因為女仔一開頭會assume左你有企圖，所以如果你係哩個階段都成功，即係佢本身都對你有好感。
如果你地做左frd好耐你先表露真心，對佢地黎講就好似你係為左食佢先至一直潛伏係佢身邊。
而你之前所做既嘢亦會被理解做係計謀同手段。
係為左一步一步瓦解佢個心防而故意去做，比人個觀感就唔好。
同埋當佢習慣左你係“朋友”，個諗法就好難改變。

當然唔係所有女仔都係咁諗，
但係人就係會滿足於現狀而抗拒改變，
所以如果普通朋友係“現狀”，
咁你要做既嘢就難好多。

真係一開始個段時間比對方感受到有熱情(我都唔識講，總之就係心動既感覺)係好重要。

巴打睇落佢對你都幾有興趣
1.msg秒回
2.肯飲同一杯野唔介意
3.重要節日肯同你單獨出街
btw 佢係水瓶女？

之前我就係同朋友一齊左
但之後先發現唔適合
我講左分手
分左手就變唔返以前咁frd
好後悔
(Btw我係女)

直接問佢14號出唔出嚟食飯/行年宵 14號都肯單獨出一定得 定啦
你個case都好啲 我依家同佢有mutial fd +group mate 到時溝佢衰左都唔知點面對

介唔介意講多啲
做左幾耐fd？ 真係熟左之後

我同佢係中學同學
高中三年同班，仲要成日坐前後左右嗰啲
DSE一齊拼搏
同埋我同佢都中意動漫同籃球
所以呢三年真係當對方係好好既朋友
Year1既時候我覺得自己好似中意左佢
唔想做朋友，然後我表左白
其實我地都中意左對方一段時間
但就冇勇氣表白
之後
我地一齊左大概兩年
中途有分過手或者可以講係冷靜期
不過佢都揾返我我地又一齊返
但最後都係分手
我地分手唔係因為其他人
而係我地可能只適宜做好朋友
講就係和平分手
再見亦是朋友
但現實冇乜可能
我同佢都半年冇聯絡🤦🏾‍♀️

雖然我後悔表左白
令自己失去左個好朋友
不過有時都慶幸自己同佢一齊過
先有嗰兩年既愉快時光

人生得一次
唔想錯過就要去試
試過先知得唔得
唔好咁快諗結果

直接去馬

大神呀 好灑脫好勇敢

yes sir！就聽你意見,一於14號約佢
咁又係難搞d既,仲有幾耐畢業?等就畢業先?

Year 1

嘗試過並一齊到 都算叫做成功啦 最怕表白完衰做兩頭唔到岸果下唔知點收科

大家識同熟左三年都可以break friendzone 成功一齊到
可唔可以講下女性對fdzone嘅睇法

睇你想拍一段點樣既拖，
如果係散拖既，咪憑感覺去追，
睇你好唔好彩，唔好彩嘅咪一齊左發現大家有邊到唔好，好快就分手，
好彩咪一拍即合，
過來人比你意見係，比起碼三個月大家了解清楚對方先

未試過點知會衰
其實去到好fd既程度
8成都係對對方有好感(有例外)

Fdzone其實我都唔太分得到
F6時我有另一個男性好朋友
但唔係我中意嗰個
佢同我識得仲耐
我同佢都好多嘢傾
而且成日msg
唯一冇既就係冇單獨出街(另一個我成日同佢去會所温書)
之後佢又同我表白但我拒絕左
Um...對佢唔住

不過如果女仔會單獨同你出街
應該都掂架啦

大師可唔可以用你女性角度幫我分析埋我上邊個case呀

咁無計,睇多排,真係好中意既就放膽去啦巴打

我覺得
去馬😈
我本身份人都係慢熱，雖然我玩運動但我都唔算太外向
要好熟既人我先會傾到心事
而我對住中意既人
先會想將每日發生既所有細節都同對方分享
生日各種日子都一齊過既話
我諗佢本身對你都有好感

唔好諗要熟左定了解多d先表白
我個人認為如果傾到計 氣氛又唔尷尬
可以多嘗試搞曖昧
試下讚對方同時又暗示如果係我女朋友就好啦..
行為上都可以不過唔好過火 好似掂下肩頭 摸下頭
如果對方初時表現抗拒 就問對方係咪唔鐘意

如果冇答或者答唔係唔鐘意
就可以試下再大膽d同佢曖昧
多d約人出去

如果直接答唔鐘意
就輕輕帶過話講下笑 唔好介意阿
等下次氣氛好嘅時候再試下
仲係抗拒 就做翻朋友算啦
當然我係支持表白博下

不過搞曖昧就唔好搞太耐
通常搞曖昧1至2月就表得白
搞曖昧嘅時候只係比你表白前試水溫
未溝到對方前 都唔好對對方太上心

純粹個人經驗 希望可以幫到你

嗚呀,感謝絲打意見,暫時決定約佢14號出街,行下年宵,諗緊好無試下整埋朱古力比佢(未試過整
我而家好似充滿信心同勇氣了！男人就係要大膽d,灑脫d

不過去到現實見到佢又收晒皮超超超超超難開口/伸手拖,唔知點解